其實去完遊行再返大陸會唔會俾人拉？

人生流流長 好難避免唔返大陸 其實去完69之後返大陸係咪好危險 認真問